兩個人網上CHECK-IN, 但要分開坐

可唔可去到櫃台要求換返一齊坐

可以試下,唔一定可以

試過上網無曬位去到機場checkin,明明有連位都唔俾我

網上check in 唔係可以揀埋位架咩

廉航? 試過投訴佢, 用個編位程式專登打亂D位, 等你俾錢劃位。

唔係唔可以
係多數無位比你調

你係咪跟旅行團 or 網上買個d 平機票
呢d priority最低 最後先揀位
多數無剩

態度好D, 有機會得, 不過呢D都唔係前枱話事, 佢地都係PASS比後面D大既決定

又唔係upgrade
有必要pass畀後面咩

冇, 不過唔想瀨野負責任, 都會PASS比後面決定

CX呀屌佢老味

咁即係都係網上CHECK-IN左先

cx網上check-in無得揀埋位既咩?

無得揀...我唔知係得返果幾個單丁位定咩..

唔知我個經驗幫唔幫到你，都係CX
我上次都試過遲左網上揀位要分開坐，去到機場嗰陣同啲姐姐講左話可唔可以安排下調位，等我地兩個坐埋一齊，佢話盡量試下，之後去到Boarding，嘟飛嗰陣，個Staff寫左個新seat no俾我地兩個，最後兩個成功坐埋一齊。

THX, 巴打, 我都網上搞左啦, 希望今晚去到櫃台可以改到

咁滿座? 我都要 set alarm 提我48 小時劃位。

我岩岩cx又係網上checkin
揀位果part全部滿哂 得返2個加錢位比我揀
我即刻打電話去 佢就直接幫我揀埋位
你可以試下打去問

CX打電話就得啦
我同我女朋友分開買都work

其實CX唔會將全部未劃位既俾你做網上check-in時揀位
佢點都留返幾排位
係用來應付d濕鳩港人唔事前做網上check-in但去到櫃臺check in又要一齊坐

你地分開買機票?
我試過check in時有人坐左我揀既連位,仲要冇晒連位
佢直接扔我上c class

係一齊買一齊CHECKIN, 但都分開位..

平飛 ?
正常黎講你張飛越平，你 forgo 的權利越多
不過去到 counter 好聲好氣問 ground staff
應該都會盡量幫你

CX網上check in睇你咩status會show唔同嘅位置選擇，我試過好多次幾個同事一齊做網上check in，金銀綠卡同一個class見到嘅位好唔同，status低會以為乜位揀但實際上好多位未有人揀。

上到機見有空既連位自己調啦

CX我試過幾次你呢種情況

不過次次去櫃枱 啲staff都會主動問我要唔要幫我調返連位

你早少少去bag drop 應該有機調到

我每次都早兩個鐘到機場